3匪持刀闖入尖嘴珠寶店 劫千萬元名錶

早上10時45分，尖沙嘴海防道發生千萬元劫案。現場消息稱，3名賊人持刀闖入44號一間珠寶金行，搶去一批價值逾千萬元的手錶表，得手後跳上自備私家車逃去。大批警員正在現場一帶追尋賊磫。上私家車逃去

內地同胞黎香港慶回歸姐

省港旗兵

省港奇兵姐

揀1/7
所有差佬注意力去晒另一度

71又救活左幾個家庭

識揀一定揀1/7

回歸慶祝一下

今次蝻定蝗？

好似早一個月先扑完太子珠寶

71大日子

三個人分一千萬都未夠full pay 買樓

老鼠貨仲要打折

應該得6，7折，每人分兩球到，勉強夠比首期

呢啲唔係街邊擺賣嘅阿婆咁易對付，要從長計議

邊有6 7折咁多

咁落林病面呀?揀正7.1打劫

VIP station

唔理佢係南亞定支那定香港人，都希望佢走得甩

間鋪一隻rm都百幾萬

保險

保養證無咪當二手，但多數錶都有獨立機芯號碼
可能一早搵定黑市水路放啦
偷鑽石/戒指/首飾類應該易啲掛